熊仔NAUGHTY套衫比個人拎左黎著！！！

TikTok on9

壽根係幾高質..

鏡頭前OK
鏡頭後不了

佢個肚腩仔幾得意...